{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049322",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-21",
        "domain": "숙박",
        "title": "(주)산에는 꽃이피네[한국관광 품질인증/Korea Quality]"
    },
    "text": "羅州市到来韓屋村に位置した''山には花が咲く''は、釘を一つも使わず、良質の木材で建てた100年なった古宅である。客室ごとにキッチンとトイレを備えており、断熱にも几帳面に気を使った。きれいな韓紙と長年の小品は落ち着いた趣を加えて、古い縁側と60年が過ぎたカエデは歳月の味をプレゼントする。町に文化財が多く、週末にオーナーが町の案内をしたりもする。近くに羅州メタセコイアの道があり森林浴を楽しむいい。",
    "QA": [
        {
            "question": "山には花が咲くはどこに位置していますか？",
            "answer": "山には花が咲くは羅州市の来韓屋村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "山には花が咲くは何年前に建てられましたか？",
            "answer": "山には花が咲くは100年前に建てられました。"
        },
        {
            "question": "山には花が咲くはどのように建てられましたか？",
            "answer": "山には花が咲くは釘を一つも使わず、良質の木材で建てられました。"
        },
        {
            "question": "山には花が咲くの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "山には花が咲くの客室にはキッチンとトイレが備えられています。"
        },
        {
            "question": "山には花が咲くは断熱にも気を使っていますか？",
            "answer": "はい、山には花が咲くは断熱にも几帳面に気を使っています。"
        },
        {
            "question": "山には花が咲くには何種類の韓紙が使われていますか？",
            "answer": "山には花が咲くにはきれいな韓紙が使われています。"
        },
        {
            "question": "山には花が咲くには何年以上の小品がありますか？",
            "answer": "山には花が咲くには長年の小品があります。"
        },
        {
            "question": "山には花が咲くから近くに何がありますか？",
            "answer": "山には花が咲くから近くに羅州メタセコイアの道があります。"
        },
        {
            "question": "山には花が咲くのオーナーは週末に何をしますか？",
            "answer": "山には花が咲くのオーナーは週末に町の案内をすることもあります。"
        },
        {
            "question": "山には花が咲くの周辺には何がありますか？",
            "answer": "山には花が咲くの周辺には町に文化財が多くあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 145,
        "QA": 354
    }
}